有咩去到泰國要必玩必做？

呢兩日係清邁
遲d過曼谷
岩岩試完個 Lila massage
$50 一個鐘 好抵屌

massage完之後有冇加錢屌系？冇就曬晒

冇
驚人妖 呢度好多女人都有喉核

ladyboy

泰妹種係有喉核, 唔洗驚喎

上次落左Asok, 見無野做行左落soi cowboy..
班女（ladyboy)係咁拉住我，真真正正感受到咩叫左擁右抱⋯
再行落NaNa

最後攬左件讀緊大學既囡囡番酒店
佢本身PT開IG shop賣美容野
自己有間屋又有泳池
問佢下次搵佢可唔可以去佢屋企⋯
佢話無問題

但重點係我已經有個泰國女友，好難偷偷地去泰國

男人聲又點計

認真，浮潛、水上電單車（想玩最好玩埋水上滑翔傘）、學煮泰菜、美功鐵道市集親身感受下近到貼住你駛過既火車

大M

識食
asok club黎？

巴打靚仔

搭單問pattaya
會自駕

呢啲boy

BTS站：Asok
MRT站：sukhumvit

地方名黎既
最出名果個T21商場就係果度

唔靚仔
正正常常樣⋯

你係女人，你想比班男人咸咸濕濕咁既樣望住你定正正常常加小小怕羞咁溝通

屌童妓

商場都溝到上床 利害

人地好慘架

唔撚係商場溝啊

講下姐

黎緊會同女友去曼谷
宜家先知星期五六日先係泰國黃金時間
但係我去一至四 想問下爸打平日有咩好推介
大家都第一次去泰國 淆淆地

一至四去
JJ market 無得去啦 開星期六.日

但有部分既夜市平日都開既⋯

你有無plan左行程，或者放出黎等我地比下意見

叫人妖

I know that feel